## Цель
* Создать иерархию из нескольких классов, в которых реализованы методы клонирования объектов по шаблону проектирования "Прототип".
* Придумать и создать 3-4 класса, которые как минимум дважды наследуются и написать краткое описание текстом.
* Создать свой интерфейс IMyCloneable для реализации шаблона "Прототип".
Сделать возможность клонирования объекта для каждого из этих классов, используя вызовы родительских конструкторов.
* Составить тесты или написать программу для демонстрации функции клонирования.
* Добавить к каждому классу реализацию стандартного интерфейса ICloneable и реализовать его функционал через уже созданные методы.
* Написать вывод: какие преимущества и недостатки у каждого из интерфейсов: IMyCloneable и ICloneable.

## Описание легенды
Мы создаем инструмент для быстрого прототипирования графических интерфесов. Наше приложение должно уметь клонировать (дублировать) различные элементы пользовательского интерфейса (кнопки, поля ввода, списки и т.д.)

## Классы
В данном учебном примере были реализованы:

### UIElement 
Абстрактный класс, базовый для всех UI элементов.

### TextField
Класс поля ввода

### TextFieldBorder
Класс поля ввода, но с оконтовкой, наследуется от  TextField

### Button
Класс кнопки с текстом

### ButtonImg
Класс кнопки с картинкой, является потомком Button.

## Schema

```mermaid
graph TD
    A[UIElement] 
    A --> B[TextField]
    A --> C[Button]
    B --> D[TextFieldBorder]
    C --> E[ButtonImg]
```

